睇呢啲波，不如睇卡迪夫城啦

笑死
NOW好波

講波佬咁講?

係
話獌係咁轟高波